眾人皆蠢「鵝」獨醒 - 高慧然

眾人皆蠢「鵝」獨醒 - 高慧然

2020年1月1日凌晨，至少38名來自18個國家的國會議員、宗教及社會領袖，聯署向香港特首林鄭月娥發表公開信，嚴正關注香港警察在聖誕期間使用暴力的情況，要求她勒令警隊克制，尊重巿民和平示威的權利，敦促她推動政制改革。

港府回應指信件充斥失實及誤導言論，當晚林鄭更現身灣仔警察總部，慰問前線警員，盛讚他們是「政府最大的資產之一」，又預言家上身，預言「全港巿民及國際社會早晚會知道香港警隊是卓越的」。

不知道林鄭眼中的「全港巿民」包不包括區議會選舉時用手上選票踢走保皇派的300萬選民，又包不包括1月1號新年第一天去維園排隊遊行的百多萬香港人？

也不知道她眼中的「國際社會」是否包括中國以外的其他國家？斷定「全港巿民」及「國際社會」都是被蒙蔽者，連聯署給她，包括英國下議院前議長白高漢（John Bercow）、英國前外相聶敬偉（Malcolm Rifkind）、立陶宛國會議員阿頓梅納斯（Mantas Adomenas）、南韓前人權大使李鐘勛（Jung-Hoon Lee）等在內的人都是蠢人，竟然看不到香港警察的價值，看不出他們的卓越，眾人皆蠢「鵝」獨醒，所有的人都是錯的，只有她一個人最聰明。要欺騙別人，首先欺騙自己，她自己先催眠了自己，對自己在說的謊話深信不疑。

香港「民間記者會」日前舉行「我們的2019年度回顧」投票，林鄭勇奪「年度可恥人物」，這次她拿第一，大家心服口服，的確實至名歸。

高慧然
電郵 :kowaiyin2004@yahoo.com.hk

日期：2020年1月5日 星期日

新春上水和你行
時間 ： 1500
地點:上水一號花園(龍豐對面)->上水黨鐵站C出口
活動TG頻道：
（已獲不反對通知書）

==============

銅鑼灣 x 灣仔稅局 和你Lunch
日期：2020年1月6日 星期一
時間 ： 1245
地點 ：時代廣場集合/灣仔稅務局